\section{Постановка задачи}

Из заданного множества точек на плоскости  выбрать две различные точки так, чтобы окружности заданного радиуса с центрами в этих точках содержали внутри себя одинаковое количество заданных точек.





\section{Алгоритм решения задачи}
 

\subsection{Базовые структуры данных}

Класс Point (точка) с двумя полями: x и у типа double, обозначающих координаты точки.

Класс Set (множество) с двумя полями: число quantity типа integer, которое определяет количество элементов множества, и массив arr из элементов класса Dot. Длина массива равна quantity.

Класс Circle(окружность) с одним полем radius(радиус) типа double

\subsection{Построение алгоритма}

На вход подаётся целое число (n), определяющее количество точек в множестве А, затем несколько пар вещественных чисел, являющихся координатами точек множества А.

В самой программе сначала создаётся объект a класса Set с заданным числом элементов c помощью конструктора от поля quantity. В цикле for каждая пара чисел считывается, затем с помощью конструктора от х и у создаётся объект класса Dot, и этот объект сразу же записывается в массив a.arr. Когда количество точек достигает n, цикл for заканчивается.

Создаем переменную cnt1 типа double, равную нулю.

Цикл for проходит от первого до второго элемента массива, до третьего и т.д. до последнего. Если расстояние меньше радиуса, то прибавляем 1 к cnt.

Создаем переменную cnt2 типа double, равную нулю.

Аналогично действуем с любой другой точкой.

Если cnt1 = cnt2, то выводим координаты этих точек, если нет, пробуем тоже самое с другой точкой .
